有乜聽歌app介紹？ IOS

家陣用緊Moov同kkbox
但有無一個app齊歌之餘 仲可以係電腦抽返出黎做MP3? 因為想燒碟落車機聽
最好廣東歌齊
要比月費都無所謂

廣東歌齊應該都你apple music同Joox

但我個重點係
可以係個app到download離線聽之餘
仲可以係電腦抽返個MP3檔出黎比我燒碟

所有 stream music 都唔會俾到你個 MP3 file

你咁係偷緊野

Spotify

買碟

燒碟 咁你俾一個月錢燒撚晒佢仲洗做生意??

抽MP3岀嚟 今時今日咩車機連藍牙都無 再唔係去鴨記買條3.5MM線隊落部車機個AUX IN到都有啦卦

冇啊 自己買碟啦

依家唔係插USB 手指咩. 重燒碟

又話可以俾月費，以為你良心用家

點知仲要cop歌燒碟

Joox你老母